泊街比人用硬物刮花車身

唔想去車房 自己diy既話可以點解決

依照第一花紋既創作思路，
繼續拉多幾條花

香港人真係痴撚線

你話我定條友 有無自己解決到既方法

換車